究竟點先可以脫貧

覺得人生真係好唔開心，而家重有抑鬱症，要長期睇醫生。

覺得返工真係好大壓力，好想走好想走.....
但係一轉過間公司人工就會大減，有一個多年既女友，唔想累到佢窮，但更唔想丟底佢，而且而家無地方住

每日都好唔開心咁生活，根本活係一個死胡同，每日都帶住恐懼返工，放工先可以鬆一口氣，之後又驚第二日，好似無間地獄咁。
而家根本一個死胡同，無路走。

好唔想生存，自己都無咩朋友，但唔想身邊人傷心，我唔可以放棄生命。

好想有一日財務自由。係咁儲錢，好想可以同另一半自由自在，但我知道永遠都只能夢想。

生活存有一絲希望，放棄又唔係，追又追唔到，可能追左2，30年之後，最後先知道係失敗。

世界還要多殘酷

聽日早D起身

走囉 天黎博同情

窮人人生不嬲無希望，世界係咁唔公平，請接受現實

諗下非洲d飢民先啦
人地食都冇得食
你有女仲想點

非洲小朋友食樹皮好似食蔗咁，好得意！

投胎囉 有幾難

條女都未走你自己就咁頹,
你的確對唔住你條女,
比我食咗佢囉

儲錢做唔到財務自由架喎 除非你本金億億聲

窮人拍拖已經衰左，
明明應該一丁友把握時間搵錢。

我都想問要搵幾多錢先有女
點解廿幾歲搵三皮都無女

我都覺得會有影響，如果唔係可以博下，咩都可以由頭黎過，好在未結婚生仔，如果唔係重煩

跳啦 仲諗

攻讀Ive civil,成為專業人士

其實同錢無咩關係，不過好多人話無女其實係因為自己想要靚女，咁人地靚女自然就要搵最有錢又高質既男人。
竹門對竹門，木門對木門，搵返個同自己門當戶。

毒撚應該搵返個毒女，自己唔靚仔就唔好要求靚女

咁應該搵到

我諗都要晚黑返返學，有咩行業吃香呢

一早all in 700咪得

那有女，屌

你依架無 唔代表將來會無

多謝巴打，我要努力

就係你冇女先而家搵到3皮